23歲 有咩建議可以比我

23歲 有咩建議可以比我

仔定女
靚唔靚？

重刷人生

切左碌鳩

有冇degree?冇就快啲搵返個讀
唔好咁快做嘢，以後有排你做

degree 要邊款

仔咪賣屎忽,女咪賣子宮

有認受性就得 乜柒都好

利申 後悔緊冇讀

搵個岩岩離婚仲有件既女人😉